捉鬼分化就散 美國都笑鳩你地啦

又話團結 不分化不割蓆
人權法過唔到都抵你死啦